有無情侶相處方式係一日一個Whatsapp 都無？

淨係會約出來見，平時從來不會Whatsapp 關心你問你去左邊。。。又不會交代自己去左邊。。。
我以前拍拖未試過噤，從來未試過同男朋友斷聯超過2小時，我想知我是不是俾人玩謹。。。求屌醒

P.S. 我有同佢傾過呢個問題，佢就話因爲相信我，所以不會無時無刻搵我

好明顯wtsapp緊第二條女啦唔得閒理你啦

一日一個都冇咁就真係衰左D.

佢同我Wts緊

玩謹有咩玩？？？

點可能咁

大家都返緊工既話,會
學生就....

等比人中出

Whatsapp當Email用啫 好正常

你wts佢咪得

有
各位啊爸阿媽 啊爺啊嫲 拍拖都係咁！

拍耐左 對大家有信任 一個whatsapp都冇都唔出奇

你又啱喎

從來無whatsapp過添
因為大家都用telegram

正正常常早晨早唞都有掛

屌我都係

唔講唔知....仲以為自己出post.....有時真係會幾難過....感覺都唔似拍緊拖~~

通常幾個鐘先一兩個
多數問今晚食咩

一路keep住WhatsApp唔會覺得好煩咩 利申：A0

其實唔係情侶 諗多左

從來未試過同男朋友斷聯超過2小時
咁係你之前太密

斬啦